［行動］0615 黑衫白絲帶行動，太古廣場見

反修例示威爆發一周年，民間人權陣線呼籲全港市民，在 6 月 15 日、梁凌杰死忌當天，穿黑衣並繫上白絲帶悼念，民陣召集人岑子杰表示，民陣秘書處到時會到太古廣場外獻花，「他是第一條命，我們不能忘記。」他又表示和警方商討時，警方曾要求民陣「可否不要公開講悼念」，但民陣已拒絕，他亦已致函政務司司長張建宗，要求他運用權力批准民陣的集會要求，「他光明正大地為香港人犠牲，為何我們去紀念他、表達敬意時，我們要私底下靜悄悄，好似唔見得光咁去做？我不認同。」

[url]
[/url]

梁烈士為香港民族種下種子，他日終會發揚光大

黑衫白絲帶為記
金鐘見

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

香港人
太古見
梁義士永遠係我地香港民族既啟蒙者

推

自推1

自推2

幫推

太古見

0615

ush

唉

到時見

推上熱門！

好